有冇人用過信用卡果啲接送服務?

果啲250~300蚊有冇人坐過?

黎緊返香港都幾多行李 想搵部7 人車

無用過

搭巴士啦你

好似要填表？

uber 咪得

用過HSBC PREMIER 果個. 要填表EMAIL 過去等佢打黎CONFIRM
用完佢會直接信用卡扣數, 要月頭CALL. 好快果個月0既QUOTA 滿哂

唔 call 的士？

可能裝唔到 3 個人 6 件行李

gogovan啦

另外銀聯鑽石都用過，次次都派Toyota MPV 過黎，舒服過的士好多

上次坐5個人
4件大行李加2件手提
都有足夠位 好舒服